江Sir之前唔係好嬲嬲話蒙面人講乜就聽係唔可能嫁咩？

咁依家做咩接受匿名報案呀？